台灣各大(準)總統候選人對反送中表態

蔡英文: 一個兩制是絕不能接受
賴清輝: 即便香港不招惹中共, 中國還想進一步控制香港
朱立倫: 從沒有當一國兩制是台灣的選項
郭台銘: 一國兩制是失敗的
柯文哲: 看看(遊行)人數就知道一國兩制成功或失敗了
韓國瑜: 我不知道耶~